有無人可以FC下邊個係真？

事緣小妹係FB睇到高登起左尋晚個隻臥底母狗
Link：
高登友話佢叫何嘉靜。
不過轉頭係TG Channel見到有人話佢叫劉曉穎

究竟邊個係岩？有無連仔可以FC下？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞